每次見到d 藍波撚著成套裝備去打波 刀國德好好笑

小遊戲都要著裝備
樓下阿伯捉棋都唔撚洗啦

係

我學占士拋粉(麵粉)

入波會啜地下

入波會錫自己手瓜

見過有人帶牙套